有無巴打知本身呢隻係咩game

係IG見到，但㩒入去係垃圾game。
但巴打們本身知唔知係段片係咩game 黎？

好似好好玩咁！！